[電子書] kobo訓係到睇方唔方便

用緊OASIS 第一代
係好輕, 有握把位又有實體鍵
但佢個設計如果訓係躺椅/床上睇,手掌用唔到力,靠晒隻手指公成日睇睇下跌落黎揼親下巴

見到KOBO Forma 同 Libra H2O 個握把位 大啲同有突出黎

有無巴打用過可以分享下,出面搵到一係無DEMO,一係就連住堆野唔比拎起試

我用paperwhite, 痴咗個手指環落去

呢個都係好方法
巴打痴邊個位會就手啲？

不過oasis第一代有個差電套 所以背面好細 等我研究下先